深市快報：傳樂視旗下酷派終聘300名應屆生 (10:16)

【東網專訊】內媒報道，樂視(300104.SZ)旗下酷派集團(02369)日前將之前在內地招聘所得逾300名應屆畢業生全部解約，而酷派將進行賠償，分別為本科生3,000元人民幣(下同)，研究生4,000元，並承諾盡力幫忙轉介。

酷派上月於香港交易所公布，截至2017年3月31日經營虧損約4.6億港元，預計2017年上半年的經營虧損會擴大到6億至8億元，相比2016年同期經營虧損1.628億元，將出現較大經營業績下滑。

公司解釋，主因市場競爭激烈，而規劃中具有競爭力的新產品尚未上市，導致銷售收入規模下滑，預計2017年上半年較去年同期營業收入下滑逾50%；同時集團持續投入研發及市場銷售推廣活動，致2017年上半年費用支出未有改善。

樂視及酷派集團目前一併停牌中，其中酷派自本年3月31日起停牌，以待刊發2016年度業績及有關任何重大審核結果的建議跟進工作安排。

有冇糧出呀

「終聘」？

終乜撚野聘呀, 支那蝗語

以為最終聘用

而家啲傳媒已經唔識中文
解僱都唔識用

終你老母臭系聘

終止聘用？
終身聘用？
終於聘用？

支那狗等收皮

X2